# GolemToDoServer

Dieser Code dient als Beispiel für den Artikel "gRPC" bei Golem.de von Rene Koch.

Das Beispiel zeigt einen ausführbaren gRPC-Server, welcher Methoden für eine ToDoListe bereit stellt.
